夜媽媽，涼涼地，食支煙，又一日

🚬

煙剷

我吸嘅係寂莫🚬

我打飛機都係

寂寞嘅秋天 我寂寞咁抽煙
望寂寞嘅周邊 邊個唔寂寞先

係時候播e首

💊

🚭

傻9

塵b

原來你哋......😯

著虧佬褲未? 🤧

返緊工
屌

落site日日都長褲

返咩

想睇

Pt

不了

Fatfat

小氣